上一代港男真係好風光....

大陸東莞個啲就唔使講啦
去親都係做皇帝
韓妹眼到香港人兩眼發光
好似而家啲港女見到oppa咁
識人都唔知以前玩左幾多女
係香港都好易搵到老婆女朋友

雖然普遍生活就唔太富裕
但公一份婆一份
生活都算尚可
生活同愛情都簡簡單單
對未來都有憧憬

但就係班廢老玩得太多！！！
報應係而家既後生到
而家香港遍地毒撚同寡佬，陰功

當年港紙大過人仔

真係玩到鳩酸

依加韓國臺灣妹仲係好鍾意香港男仔.......

不嬲香港男仔受歡迎過港女

當年大陸妹見到紅衫魚就濕撚哂

呢個肯定

台灣比啲狗公玩臭晒

你係廢做咩都係廢嫁啦
瀨人

其實係全世界都進步緊
得香港仲原地踏步

有原地踏步咁好??
日日係到退緊步

共業